七月十四都未到就咁撚多鬼車？

屌你老母九巴你個爛鳩app
執柒左佢啦
連埋新巴果個智障apps一齊消失啦 屌你老母
執撚左佢啊 全台一花一草一粒石仔一粒塵

屌你老母鳩巴
尾班車都可以有鬼車 你都幾撚好野
一人一信叫何君堯殺撚死陳祖澤呢隻食屎狗

屌你老母搞撚到我要行返屋企
我咒鳩你間系公司上上下下一齊陷家剷
屌你老母 痴撚線公司

收嗲啦

七月十四好似過咗好耐啦喎